Kohto ette tulli Sarrapiko perremees Hans Nok ja kaebas, et Hindrek Wira olli temma pöllo aeda mahha kiskunud 28 sammo.
Siis tulli ette Hindrek Wira ja tunnistas: Se olli wanna awd ja ülle minnes kukus ta mahha.
Kohto ees leppisid Hans Nok ja Hindrek Wira teine teisega selle läbbi, et Hindrek Wira maksis aia parrandamisse ette 50 kopp.
